巴塞點解咁鍾情巴西球員🤔

羅馬利奧 朗拿度 李華度 朗拿甸奴 尼馬 古天奴

全部巴西當家球星 都會加盟巴塞🤔

比人落降頭

你調轉左

即係巴西球員鍾情巴塞？🤔

巴塞鍾情勁球員
好多勁球員都來自巴西
巴塞鍾情巴西球員

點解好似抽緊某位球王咁既🤔🤔🤔

巴西lona

下一個加比爾捷西斯

保連奴

太後生 佢地鍾意買即食多d🤔

加埋我保上去thx😎

點睇都韋禮安先

因為普遍巴西球員個人技術，盤扭相對出色

做乜唔講保球王？

南美人鍾意西超

尼馬呢？

自

卡卡一去到對家就收皮

你唔講馬些路，卡斯美路？

咩叫當家球星呀柒頭

其實唔關皇馬事
佢衰自己頂硬上打世界杯

太家都講西班牙話

巴西講葡文

因為大家都係巴族

r9咪又係去過皇